🌟Twinkle twinkle little star star 🌟 嗚嗚😢

薰薰bb = 😘 仙子 =
薰薰bb: I Lupe chu😚
仙子：我們殉情吧

How I wonder what 豬牙

未到4月喎ching
咁快叫春?

睇topic都知係薰

tinkuru tinkuru